呢一刻收圍村佬皮？南邊圍是首選。

前有個Post話咩買USA製BBQ用無人機有得唸